屌佢老母天盛出面果紅綠燈執柒左佢啦！

等撚到佛誕都未撚綠！

天水圍撚同感

係咪天耀輕鐵過天盛嗰條紅綠燈
次次都耐都仆街

到

係呀屌西